觀塘史上五大偉人 不服隻抽

1. 宇城飛（冇異議啦）
2. N賓（成個觀塘區交通佢打曬骰）
3.梁凱晴（唔解釋）
4. 黃洋達（大亨）
5. 世界情色王（如果當年佢敢應約，應該排到頭三）

2. N賓（成個觀塘區交通佢打曬骰）

日日塞車，咁佢都幾撚廢

唔撚順？出黎啦，我想撚狗了🚬

再嘈車都冇得你搭

觀塘美食師榜上無名

推

未夠班啦 一係叫佢出黎隻抽先

有個專放觀塘針嘅

唔搭咪唔搭

1 5調轉

明叔咪咁

慘過番印度呢？

秒到你狗咁

N賓戰鬥力勁低

樓主擺你上枱，我都唔想

無港父？你想串鳩佢？

邊個得罪佢放針

打哂骰定係打哂針

2 4重疊咗 老友

父狗呢

拉

徐步高

世清夠膽笠水勁夠姜

我會排佢第一